{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075229?place[place_type]=GID&place[gid]=1075229&place[latitude]=34.7796995824&place[longitude]=128.647109898&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 와우펜션"
    },
    "text": "体系的な特級ホテル級管理システムで、お客様一人一人に満足していただけるよう品格とサービスを高めました。 毎年10,000人以上のお客様が訪問されるペンションで、長所はさらに強化し、短所は積極的に補完して毎年訪問客が増加するところです。 積極的なサービスマインドを基に実際の顧客満足度が非常に高く、客室から見える閑麗海上国立公園の眩しいオーシャンビューとともに最高級ジェットスパは忘れられない思い出をプレゼントしてくれる宿です。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してくる炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生することがあり、期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 様々な便宜施設とサービスが提供されるスタンダードルーム、デラックスルーム、スイートルーム、VIPスイートルームなど、様々な客室タイプがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してくる炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあります。期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "様々な便宜施設とサービスが提供されるスタンダードルーム、デラックスルーム、スイートルーム、VIPスイートルームなど、様々な客室タイプがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 428
    }
}